手足最好唔好入餐廳, 琴日小龍包報警, 成班狗衝上黎拉左好多人

姐係邊間仆街鋪

翡翠拉麵小籠包

yoho間翡翠拉面小龍包？

呢間個名都紅到爆

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。